主播兒子成家 《101次求婚》女星當性感婆婆

56歲日本女星淺野溫子1991年主演的日劇《101次求婚》，當年轟動亞洲，她和武田鐵矢的「美女野獸配」，成為不少日劇迷心目中的日劇經典。外型保養得宜的她，最近已升格當婆婆，她的33歲獨生子、NHK電視台主播魚住優，今天傳已於去年9月與同年的圈外女友登記結婚，上月舉行婚禮宴客，她對兒子終於成家，也相當開心。

淺野溫子1983年與廣告劇作家、作詞家魚住勉結婚，之後生下兒子魚住優，魚住優是慶應大學畢業的高材生，大學畢業後曾在報社工作，10年前才轉到NHK電視台工作，目前擔任新聞主播，他與任職化妝品公司的女友交往4年多，終於在去年9月完婚。

剛剛升格當婆婆的淺野溫子，近年來仍持續參與日劇、舞台劇演出，身材保養得宜的她，去年8月還為《週刊現代》拍攝性感寫真，難得以性感泳裝入鏡，火辣身材和凍齡外型令人稱羨。（蘇威全／綜合報導）

淺野溫子的獨子魚住優（右）是NHK電視台主播。翻攝電視畫面

淺野溫子去年8月為《週刊現代》拍攝性感辣照。翻攝《週刊現代》

我先上